\documentclass[table,dvipsnames]{beamer}

%\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfpages}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-3dplot}
\usetikzlibrary{calc, shapes, patterns}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{pifont}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{multirow}
\usepackage{caption}
\usepackage{textpos}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{lightorange}{rgb}{1,.7,.3}
\definecolor{blue2}{rgb}{.2,.2,.6}
\definecolor{forestgreen}{rgb}{.2,.7,.2}
\definecolor{lightgreen}{rgb}{.5,1,.4}
\definecolor{LightRed}{rgb}{1,0.9,0.9}
\captionsetup[figure]{labelformat=empty}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.8}
\usepgfplotslibrary{statistics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picture}
\usepackage{subcaption}
\usetikzlibrary{trees}
\tikzset{
  treenode/.style = {shape=rectangle, rounded corners,
                     draw, align=center,
                     top color=white, bottom color=blue!20},
  root/.style     = {treenode, font=\Large, bottom color=red!30},
  env/.style      = {treenode, font=\ttfamily\normalsize},
  dummy/.style    = {circle,draw}
}

%%%%%%%%%%%% Vidéos
\usepackage{multimedia}

\usepackage{xcolor}
\renewcommand{\rmdefault}{phv} % Arial
\renewcommand{\sfdefault}{phv} % Arial
\usepackage[T1]{fontenc}

\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
\tikzset{cross/.style={cross out, draw=black, minimum size=2*(#1-\pgflinewidth), inner sep=0pt, outer sep=0pt},cross/.default={5pt}}

\include{IGN}

\def\KK{\mathcal{K}}
\def\RR{\mathbb{R}}
\def\SS{\mathbb{S}}
\def\GG{\mathbb{G}}
\def\EE{\mathbb{E}}
\def\VV{\mathcal{V}}

\def\lV{\left\lVert}
\def\rV{\right\rVert}
\def\lv{\left\lvert}
\def\rv{\right\rvert}

\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

\definecolor{supercyan}{rgb}{0,1,1}
\definecolor{beige}{rgb}{1,.86,.66}
\definecolor{darkred}{rgb}{.75,0,0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,.75,0}
\newcommand\red[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand\blue[1]{\textcolor{blue}{#1}}

\RequirePackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\tikzset{
treenode/.style = {shape=rectangle, rounded corners,
draw, align=center,
top color=white, bottom color=blue!20},
root/.style = {treenode, font=\small, bottom color=red!30},
env/.style = {treenode, font=\ttfamily\normalsize},
dummy/.style = {circle,draw},
  invisible/.style={opacity=0},
  visible on/.style={alt=#1{}{invisible}},
  alt/.code args={<#1>#2#3}{%
    \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
  },
}

\tikzset{onslide/.code args={<#1>#2}{%
  \only<#1>{\pgfkeysalso{#2}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}
\tikzset{temporal/.code args={<#1>#2#3#4}{%
  \temporal<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}}{\pgfkeysalso{#4}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
}}

\usepackage{natbib}
\bibliographystyle{abbrvnat}
\setlength{\bibsep}{0.4cm}
\setbeamercolor{bibliography item}{parent=IGNVert}
\setbeamercolor*{bibliography entry title}{parent=IGNGris}

%% DONNES UTILES A LA PAGE DE TITRE ET AU PIED DE PAGE...
\graphicspath{{images_template/}}

\title[Presentation SCReco Guinard]{Reconstruction de complexes simpliciaux}

%\subtitle{IGN - MATIS}
\author{Stéphane Guinard}
\institute{Séminaire technique Matis} % ON SE SERT DE INSTITUTE POUR METTER LE LIEUX DE LA CONF
\date{27/10/2017}

\AtBeginSubsection[]
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Presentation Layout}
\tableofcontents[
  currentsection,
  sectionstyle=show/shaded,
  subsectionstyle=show/shaded/hide
]
\end{frame}
}

\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Presentation Layout}
\tableofcontents[
  currentsection,
  sectionstyle=show/shaded,
  subsectionstyle=hide
]
\end{frame}
}



\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FRAME DE COUVERTURE
% MODELE 1
\usebackgroundtemplate{
  \begin{tikzpicture}
    \draw (0,0.5) node[right] { \includegraphics[width=12.5cm]{fondClair.png} };
    \draw (0,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_IGN.png} };
    \draw (11.3,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_MATIS.png} };
    \draw (1.5,4.95) node[right] { \includegraphics[width=3cm]{fondD.jpg} };
  \end{tikzpicture}   
}

\begin{frame}[plain,c]
  \begin{columns}
    \begin{column}{10.5cm}
      \begin{center}
        \vspace{1.5cm}
        \titlepage
      \end{center}
    \end{column}
    \begin{column}{10cm}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT DE LA PRESENTATION
% BACKGROUND POUR AVOIR LE HAUT DE PAGE QUI VA BIEN
\usebackgroundtemplate{
  \begin{tikzpicture}[scale=0.503]
    \filldraw[color=IGNGris] (0,0) rectangle(2.62,0.54);
    \filldraw[color=IGNGris] (4.77,0) rectangle(2.62+4.77,0.54);
    
    \filldraw[color=IGNVert] (9.50+0.27,0) -- (9.50,0.54)-- (9.50+7.41-0.27,0.54)-- (9.50+7.41,0)--cycle;
    
    \filldraw[color=IGNGris] (19.50,0) rectangle(2.62+19.50,0.54);
    \filldraw[color=IGNGris] (23.11,0.54)--(23.11+0.54,0)--(2.3+23.11,0)--(2.3+23.11,0.54)--cycle;;
  \end{tikzpicture}   
}

%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% % PLAN

\iffalse
\begin{frame}
      \tableofcontents[sections={1-7},hideallsubsections]

\end{frame}
\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 %%% PRESENTATION BEAMER CLASSIQUE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




\begin{frame}
\frametitle{Complexes simpliciaux}
\end{frame}



\begin{frame}
\frametitle{SCReco}
\movie[start=1s]{\includegraphics[scale=.1]{ArbreFrame000}}{images_template/SCReco_general.mp4}
\end{frame}




\usebackgroundtemplate{
  \begin{tikzpicture}
    \draw (0,0.5) node[right] { \includegraphics[width=12.5cm]{fondClair.png} };
    \draw (0,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_IGN.png} };
    \draw (11.3,5) node[right] { \includegraphics[height=1.5cm]{LOGO_MATIS.png} };
    \draw (1.5,4.95) node[right] { \includegraphics[width=3cm]{fondD.jpg} };
  \end{tikzpicture}   
}

\begin{frame}[plain,c]
  \begin{columns}
    \begin{column}{10.5cm}
      \begin{center}
        \vspace{1.5cm}
        Merci de votre attention !
        \bigbreak
        Avez-vous des questions ?
      \end{center}
    \end{column}
    \begin{column}{10cm}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}


\end{document}